一人一(幾)個(ex/現任)其他人令到你有既習慣

開始鐘意飲陽光檸檬茶
開始去邊都會認路 (之前一直都係一個路痴)
習慣食生菜

陽光檸檬茶咁難飲點鍾意得落

陽光檸檬茶係最好飲嘅檸檬茶

陣味化學到飲完想洗胃

樓上兩位巴已經帶出咗有兩派人

紙包檸茶狗都唔屌
而且仲要ex教你認路同食生菜

我都係陽光檸檬茶喎
果陣一盒兩份飲

唔係教認路
係習慣記住多d地方點去點行
唔想下下google map姐

之前真係唔食"生"既菜
沙律果d

可能打得衰

sweet

上高登/連登
識點樣撩人笑/撩人玩
留意名牌
鐘意小動物

唔再相信人

鍾意食洋蔥 蔥同埋壽司下面舊飯

睇波但等唔切英超就散左

帶袋出街裝紙巾，濕紙巾，尿袋，但佢唔係到了

變到有少少強逼症
好怕自己冇閂好門，交assignment冇㩒submit
變到會不斷check

一見到toy story嘅嘢會好自然去仔細望下

唔會再咁易相信人

夜訓
覺得好難再愛上其他人

打機預埋佢
著風褸
用護髮素
由紅白酒轉飲啤酒
飲珍珠奶茶果陣用口餵珍珠比佢

以前曖昧緊嘅: 同人出街會行佢隻手空個邊, 已經潛移默化apply落所有人到
ex: 習慣腸胃炎

八九點沖涼，炒股

習慣左女人係大哂

食菜，睇砌機，做路癡（佢會搵路）

[Discorod] 失戀/有感情問題 想叫下春既入

聽晚12點開台
瞓唔着想發洩吓嘅入嚟一齊吹下水啦~

屙完尿沖廁刺會閂返個廁所板

留意車

朝早夜晚刷牙，刷埋舌根

飲台式飲品會嗌仙草奶茶
飲starbucks會嗌latte
儲錢習慣

譚仔雞肉酸辣小米走9

死咗啦？

飲多啲水

。。。。。。同我exact7ly一樣

你係俾人影響定影響人個個

比以前更中意食營多同雞翼 我就影響到佢中意咗做gym成日一齊做

講嘢做嘢之前三思先 唔好令到人唔開心／唔好受

我係蠟筆小新已經兩年都仲會不自覺留意

食煙....屌

蠟筆小新
佢有件小新睡衣 次次ig見到小新睡衣廣告都會睇好耐

會唔會睇睇下流淚我到宜家都會randomly 有啲感傷

見到keroppi既周邊會特別留意
非ex現任

令我無左既習慣易寫過有..

次次都中出

被影響

同你一樣依家每次一坐底就會諗都唔洗諗 好順口咁講出黎之後講完先發現自己又跟咗佢

散咗一年 都係冇咩心機 成日諗起佢

坐車唔可以訓覺
無為而治
所有事要公平
出街要帶齊野，唔好問起無帶

點會分到咁清楚已經變左生活一部份

男朋友唔多飲酒
搞到我都唔想飲
以前都幾鐘意

散咗個幾月 仲係諗住佢

記住女性嚟m同食嘢個陣會留意頭髮掂到食物

乜都挑剔一番

Ex令我發奮人生十年 搵返人生目標
重新讀書 做到專業人士 救急扶危 入phd 考到專科資格
做多D野幫助弱勢市民 貧苦學生 DSE Retaker
關心身邊既人 學好英文
更重要係學識愛上她
望下手機上面既年份 原來已經掛住她十年

因為如陽光伴我

聽多左某外國幾個歌手嘅歌

唔食煙亦唔想試食煙
學識左飲茶 以前剩係會飲水
勇敢去愛
學會留多啲時間比自己 唔好剩係圍住佢一個轉

搭車返屋企 如果咁岩有經佢屋企嘅車
會寧願行願少少去搭果架車
到果個站會望下窗外 睇下會唔會有咁岩見到佢
閒時冇野做就行去佢附近嘅大型商場

唔開心會去睇海

唔再相信愛情

一齊咗幾耐

開始中意食生嘅日本野

一樣

學會左漫長嘅等待

21年都仲未出現

上連登
飲檸檬茶檸檬水

每日都要飲枝消茶

我飛佛，不過我唔係畀人影響

負面情緒唔比表露出黎
喊都要喱埋啜泣

唔好食煙
鐘意左小動物反而唔鐘意細路仔
會幫佢吉凍檸茶
會忽然打電話忽對方分享趣事

食煙